老老實實，唔係讀hku既都係垃圾

港大個氣氛同中大科大已經係兩個level
shitty poly 明顯只係學店
浸會中學嶺南中學教育中學呢啲同嘢雞根本一樣
話就話係ugc 大家咩斤量自己最清楚

利申：超垃圾

我係垃圾

樓豬點睇走後門入hku嗰堆辣殺

咁harverd oxbridge 呢

HKU>ivy league

你理得人姐，人地最後係入到 hku 就得啦

同150新腥港人一樣

唔識睇標題咩

學店咪學店
出黎搵到食咪得

二大囝就收皮啦

岩牙清😂

hku 都大把垃圾
你睇下啲hall狗dem beat幾低質

HKU hall gay culture 超越 中科大？ Agree!